打立場姐姐嗰隻廢老 沙埔村打風浸左呀

在八號烈風信號下，八鄉沙埔村一村屋被水浸，3人被困，水深至大腿。消防其後到場，將被困3人帶到安全地方，事件中無人受傷。

天有眼 唔知個農場點呢

唔知小牛農莊係咪已經變左水上樂園

多行不義

抵撚死，差在未俾雷劈

好波
但係呢啲天災漁護署同唔知咩機構合作
好似會有少少賠償俾佢地

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

浸多一萬次都補唔番

劈埋雜種同林鄭

小牛農莊電話: 9733 9882/ 5600 1115

千奇唔好打電話去擔心農莊有無水浸呀

水牛農莊

浸死咗未？

皇天擊殺

必自斃

哇 小牛農莊張propic咁得意既

改行做小牛水上樂園

唔夠
報應唔夠

西瓜是好食 西瓜怕水

官鄉黑大龍鳳

天意如此

天譴

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

熱烈地彈琴 熱烈地唱

diu不過呢到損失相比佢警黑共勾結返黎既錢
根本少事

屌 又有得攞資助 呢班仆街幾時死

我信有天收夠膽打立場姐姐唔識死

小鳳姐

洪水沖死佢地

陳志祥

我都覺得唔夠

報應

遭天遣

本身話打唔成最後又打得成

天有眼

屌你老母夠膽死打我立場姐姐
游水返屋企啦
d西瓜多汁到水浸啊
哈哈傻西

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

現眼報

小鳳姐有請！

Propic唔同左

仲有一個更強嘅風打緊過嚟

有冇咩做到可以令佢keep住改唔到其他相

全能嘅天神浸高d ok？

唉呀呀
仲諗住去參觀下添

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

鄉村地方打風就基本一定水浸
牛屎佬地方仲要特別多風風雨雨

都好呀，可以俾人入去撐艇仔

咁都浸佢唔死

不停upload同一張相

謝天謝地

更正 電話係9582 8334陳志祥/ 5600 1115（劉小姐）

劉小姐係咪佢老婆

啲有機農作物點算

水牛農場

補圖

有報應

great news

有冇得投訴到佢拎唔到資助拖下都好

抵死，你估打立場姐姐唔駛付出代價有請小鳳姐

推

全面狙擊
條友最好永遠唔好返黎,唔係既話無論五年十年,
返黎香港就會比我地全面清算
BY連登網路公審糾察

哎喲喲

天開眼

Push

祝佢浸撚死

有無高手整文宣宣傳下
飛天南多行不義自己瞓低，呢隻畜牲就水浸

天公有眼嘅麻煩輪住全部都現眼報

天收

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

！

唔好死呀

浸到腦缺氧好喇

笑撚到我

仲有兩次撐警集會落到狗屎
義士提堂即打八號波

分分鐘唔係住果度

起碼冇得做生意 仲要出錢整

屌
點解今次啲報應話到就到？

抵

天譴唔洗等

有報名應架

一早話左韋帕係外國勢力
發動完731三罷
仲搞班黑社會間屋

抵撚死

好想佢下個月、下下個月、下下下個月⋯⋯⋯⋯每一個月浸一次

係唔係大圍青龍水上樂園搬咗去八鄉？

似乎術數水太旺要乜嘢平衡一下？

天有眼嘅話就閃電劈撚死啲港共狗官及其子女
浸呢啲無價值嘅人有乜柒用

陰公豬

真係報應

天係有眼既

weak ga

天收你呀廢老

報應話黎就黎

除草劑會殺害植物
花鋪有售

報應呀！

佢有有比警察拉到？

佢唔止靠塊田過活

天怒人怨

西瓜潛晒水囉 陰公囉

天收佢
抵死

抵撚死啦

好開心

打咗幾次都通都唔接

電視都有話塞左嘅渠道會引致水浸

一個風滿足曬我地三個願望，勁過出奇蛋
浸鳩小牛
暫定提堂
強制罷工

打到十月唔該

告埋暴動就最好

大佬你咁重要都錯電話

報應啊

黑社會去燒天文台未

仲想搵日行山加佢料
又要押後

順手拉埋佢啦dllm

哎呀，報應呀！

呢啲人死左都唔使可惜

變鱷魚農場就正點

有無人問下浸大有機資源中心點除佢個有機牌

痴撚線

恭喜恭喜

我屌

成日話要拆祠堂不如朝水攻呢個方向去諗

自動收皮，，爽

屌仲要辛苦消防去救呢啲垃圾 浪費社會資源

睇住d西瓜逐個逐個爆開

Good

小鳳姐有請

西瓜呢

抵鍊死自閉死

睇錯浸死咗

一個係舊電話 我錯

牛屎佬
奶屎啦

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

真係佢個場？

唉唷唷 真係慘

又有投訴目標
問漁護署點解偏幫某一商戶
揚言每次漁護署搞的農墟都會抗議，
漁護署呢d官唔識應對傳媒的
佢地會嫌煩唔再同仆街合作

人在做 天在看
睇你d 閪瓜死撚哂味

幾時三峽大壩順便

而家咁大雨 又浸多次

咁樣打記者 影晒樣 起埋底 全香港都識佢
都可以唔告佢暴動 坐3/5碌

比天收含家產廢佬

沙埔村村長同shk 勾結賣祖地 抵死

浸死晒元朗班仆街

水淹元朗

推
皇天擊殺

成二百萬人咒佢剩係水浸都益左佢

每日一upload

有冇手足過去幫佢慶祝

抵死

最好成家生 cancer ，又唔死，化療好番，復發到一百二十歲

天罰at its best.

抵撚死 打得你咁撚爽

要人救個陣就俾人入村？垃圾圍村佬唔係好撚威自成一國咩？自組消防自救呀嘛

咁多水，順便幫佢舖水泥啦

Let’s get wet

天罰

免費幫個田灌溉 恭喜呢位幸運兒

轉行養魚啦柒頭皮

浸佢間屋唔夠
浸撚死埋佢先岩

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

人在做 天在看
人賤自有天收

太激動按錯負皮

感謝主 衰人做野係有報應的

希望被捕義士好人一生平安

多行不義必自斃

報應呀
打女人

報應呀，爛撚晒d西瓜啦

我開始覺得連個天係黃，撐警落雨，遊行好天，罷工後冇幾耐即刻有個風來，搞到全香港人又被罷多次

做乜要救佢呀屌

今年第一波就死咗

bro this way

我正正住喺沙埔村， 我屋企直情望到成個牛屎佬農場， 佢個場仲好完整
幾時有巴打入黎會一會佢先

太療癒

依個google 位已經唔存在架la

天公做美

如果琴日或者今日有人搞佢地個渠 我諗佢可以係屋企游足成個星期水

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

狂賀

收佢皮

可能浸死埋

乜咁唔小心

天有眼！

報應黎得好快
希望成個風季你獲獲都中呀，廢老

收天收啦屌你老母

乜嘢叫做天收最佳演繹

呢張都唔錯

會唔會有好多魚農處人打電話去傾下賠償問題㗎？佢哋接電話一定好開心喎！

這就是天譴 .jpg

屌你正啊喂

非法改裝泳池

現眼報
可唔可以快d報埋去幕後主腦果度？
官鄉黑全部人無一個係無辜

用了1823大法,地政,海關,食環,衛生署會招呼佢地

支持

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

呢d都劈到咁
你懂的啦

抵啦牛屎佬

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

報應呀屌你老母，打我立場姐姐

食住上！
親佢病攞佢命！

齊鼓掌

比個天制裁

這是未足夠的

真係笑到

天開眼喇，點解唔浸撚死個場主

啱啱去咗Google Maps，寫咗review，屌柒個班白衫

小牛水上樂園

係我叫個風去既 吹咩

天無眼就真，應該被雷劈死個仆街！！

佢都有今日

浸咁少

呢d撚樣死不足惜，如果鄭若華間屋冧咗，就真係熱烈地彈琴

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

其實搞得農莊，種田呢d
一年都預左有幾次浸
好平常

利伸：假日農夫

多行不義~~

農場主有報應都係抵，
同時我地可以過去幫佢，一則祈盼佢轉黃，如果不能
倒可幫我地黃做宣傳，我地黃/香港人唔係暴徒。
請自行判斷

如果侵死埋佢就好了

呢到利息都未夠還

啲報應嚟得咁快

拉左佢未？

molamola

幾時到狗屋

係唔係浸正佢個農場先

雖然我冇宗教信仰,但我都想講句
Thank you god

係就好
水浸加雷

皇天擊殺

天譴

叫差佬救人啦自己人麻

恭喜曬 報應真係快

正啊喂

浸左個農場又點？要拉佢坐監先係對立場姐姐同公眾有交代

原來個風係報落佢度

呃唔到人 呃唔到神

劈死啲仆街！

光復香港 時代革命

除咗恭喜我都唔知講乜好

俾酸雨浸一浸，要用農藥先種得起塊田

爽曬

我夠得未夠

哎唷 咁慘呀 洗唔洗我地入你幫手呀

好波 果然天怒人怨

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

驚犬有冇拘捕過呢條仆街？

水龍敬

未夠，如果劈多個雷落去就最好

打我立場姐姐
抵撚死啦
有撚排你條仆街還啊

如 申 請 人 至 少 有 一 半 收 入 並 非 來 自 務 農 ， 便 不 應 批 准 其 申 請 。

如 果 整 個 農 場 的 損 毀 程 度 少 於 三 分 之 一 ， 便 不 應 發 給 補 助 金 ， 除 非 情 況 特 殊 ， 才 會 例 外 處 理 。

人善人欺天不欺 因果報應是常識

水上樂園正式開幕

呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

無報應架 呢D個別例子黎
唔好等天收 要收就我地收

今次真係我冇嘢講

屌你老母 事件中冇人受傷?

屌笑撚死

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

天
有
眼

益能左佢攞綜援同賠償

agger 報應遠遠唔夠

人在做 天在看

終於明點解個風轉向轉得咁急

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有冇巴打現場關心下

一日未死都未還得晒

_______________________
光復香港
時代革命

可以名正言順地潛水啦

打柴

天譴要劈死班仆街

水牛樂園

報應啦, 牛屎飛

正呀

有無足夠反攻配備？

佢老婆劉小姐？

唉唷，慘囉，啲菜冇鬼唒囉

呢獲仲唔係天道揼柒你

條廢老持攻擊性武器打人可以保釋，元朗四個義士冇得保釋，天理何在

可喜可賀

啲鄉下地方間唔中都水浸

死得未？
未就繼續擊殺

天遣

屌笑咗

karma is a bitch

有請小鳳姐

天譴呀！

位於香港的拳擊館

雨季 係咪可以搞下d渠 如南邊圍

開香檳啦

連打風都要麻煩小鳳姐

少少懲罰咋，多行不義報應陸續有來。

有天收

忽然諗到，今時今日圍村去水仲係唔係好差，大雨會水浸
如果去水喉塞左，係咪會倒灌返入村

唔好搵消防救呀嘛屌你老母

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

報應撚全面進場打飛機

最近個天好快手

話時話，唔知立場姐姐好返未， 好掛住佢， 希望佢可以早日康復。

浸個農場算係咩；死全家都不足惜啦

俾機會佢改過
再有下次就收返條命仔架喇

個風打得咁快
今次係天怒人怨

人賤有天收

居然無浸死

乳牛農莊

千祈唔好買銅粉倒入田

算啦, 佢都唔靠呢啲賺錢架啦. 大把嘢撈啦.

有排浸，成朝都未停過大雨，報應

我唔信個有報應
但真係抵撚死

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

有冇人去做個直播呢

天誅

水上樂園

水牛小上樂園

呢啲死仆街住到咁撚山旮旯玩鳩死啲消防
建議消防以消防安全理由剔出呢忽救援範圍

天有眼!

今次真係好多皇天擊殺

乜真係有報應架？

去訪問下去佢

浸了是否佢可以向政府CLAIM錢？河妖可以教佢告渠務⋯⋯

五大訴求缺一不可!香港自治!真雙普選!8月5罷工!請求美國人道救援!加強海外英文文宣!為自由世界而戰，對抗極權主義與恐怖分子，光復香港!香港人加油!

熱烈地彈琴熱烈地唱

浸晒

浸晒

哇 巴打住沙埔

哇 巴打住沙埔 [/quote]
唔係, 附近啫

好 浸得好

正…夏天便水上樂園幾好！
抵死…但唔怕大把仆街錢

報應黎啦

時辰已到

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

仲有人打理既？

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group